其實dq個單野咪仲大獲...星期日會多人得去邊...

Dq集會有無500人到？

點同, 之鋒個光環巨大好多

Dq單野性質明顯嚴重好多
真心唔明啲人點諗

之前DQ梁游就應該企出黎啦
又話鬼又乜又七

DQ梁游我有出, 仲有一齊去中聯辦

其實個次都唔少人, 雖然無呢次咁多